香港人真係欠武漢 人地各省市都派警察去湖北

係

香港派住2000精兵去先啦
果陣解放軍都有幫我地清理雜物

支持警察
武漢執法

G持

由光頭警長拉大隊去武漢幫手
香港人會一世記住佢地

大家睇到可唔可以入嚟幫手推

【抵制TVB週日任】TVB最大戰略伙伴 - HKBN香港寬頻 (1 Mar)

派30000香港警察上武漢幫手

除左派香港警察幫手
我地仲有盧寵茂醫生要去幫手ga